(求救) 布達佩斯行程問題

1. qatar依家3500來回其實抵唔抵？應該6月頭出發
2. 淨去布達佩斯8日夠唔夠？鄰近國家有無邊d好值得去？
3. 想問當地物價指數高唔高？一日食宿搭車參觀加埋圍返港紙預幾多好

利申 窮苦學生想見識下世界

2. 好夠 我覺得太多添 可以去多個地方 例如Austria
3. 算平 食野同香港唔差得遠 tour都唔貴 但我覺得如果靜係budapest可以唔跟團 用腳行都行哂

兩三日都夠玩
8日夠去埋 Prague

Agger
兩三日夠哂 搭車食野都平
去埋Prague - KV/CK都可以

Budapest --> Vienna --> Prague
咁樣既路線係咪抵玩啲
如果依三個城市加埋去10-12日左右既話 點樣分配日子最好？
係咪主要都係搭火車travel?
同埋有無巴打可以講下依三個地方既吸引之處
唔該哂

可以去埋bratislava

交通工具建議搭巴士，會平好多
個人覺得呢三個城市都係睇佢藝術氣息，Prague就有多d歷史野睇

8日Budapest可以變深度遊啦喎 不過Hungary本身都好多地方值得去

1. 都幾平下 4000以下都可以入手
2. 可以順路去埋prague ck vienna bratislava salzburg hallstatt hallstatt真係好靚